女司機 男乘客會唔會好冇臉

好驚男朋友介意

我會笑鳩條仔

頭先男友約好晒地方
但對我黎講有啲遠
我就自己揸左車
最後有送埋佢屋企附近

部車唔係貴 但叫做有部車玩下

我唔怕無面 但會買重險

買重保險

會呀，好多人搭巴士遇著女司機都會